[求安慰] LongD第一日已經好掛著女朋友

嚟緊呢年點過

遲早散 除非你可以成日飛過去見佢

邊到 幾時返

最快都要5月

分撚硬手

加拿大 5月

Agger

九個幾月我都一樣
八個月前就收到佢電話
唔再洗我掛

分硬

預左分手會唔會好少少, LONG D死硬

我都long d左半年 男朋友就黎又要返去 加油呀 要keep住skype/講電話 唔好淨係靠text呀

樓主我係咪識你

分咗唔代表日子就會好過啲

記得第一年去外國讀書 果時既男朋友仲話會等到我畢業番黎

利申藍絲 同男朋友共用ac

分吧

會就時候skype,但係有時差真係好難

Long d 係冇好結果的 除非你地大家都淨係諗住對方 又好肯花時間去維繫感情 btw希望你地捱到落去

二十萬個多謝

Long D好難keep認真，之前我不顧一切long d但最後一年後分手，加油呀你地

加油呀 我仲有幾個月longd完

long D 完先見真章

係咪有故聽